葉劉: 泛民拉出政治議題「非常政治化」

新民黨主席葉劉淑儀在投票結束後再到海怡西票站外。她說因今日奔走多個選區，加上對陳家珮充滿信心，故最後才到海怡西為陳拉票。她說投票率高是意料中事，泛民拉出政治議題，「係非常政治化」，但相信多區輸贏差距很小。

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

屌你老母保皇黨講政治化講上腦 選舉唔係政治唔通係性愛呀

投票都唔應該政治化
CLS

佢真係好撚戇鳩 區選投票呢啲野唔關政治事唔通關餐飲業事？

話人政治化都好政治化

選舉唔睇政治應該睇咩?

政治議題太政治

屌 又語出驚人 乜撚嘢政治化 你成個人已經係政治人 最撚嘔心扮生活無嘢係關政治事

有變撚無腦先講得出選議員可以唔講政治?

從政拒絕政治化呢個真係唔知乜撚論調嚟

為輸議席賴咗地硬先

選舉唔講政治講乜春？
講你點俾美國制裁？

選舉都唔政治化咁幾時先講政治

依幾日班建制屌示威黎拉票就唔叫政治化?

On9...唔講政治咁入去做咩

抗議泛民指阿媽係女人

睇有無米派

選舉唔係政治咁係咩
蛋治呀?

姐姐講嘅廢話，都非常廢話化

唔係講你聽，大把on9廢老c9受

「政治化」真係百搭

選議員但同政治無關，咁都講得出

議會唔議政
咁要黎做咩
呢個呀婆係唔係唔識政治點解

由尻理條癲婆咩，投完我地咪又係繼續拆佢舖。BTW,聽日有冇黎明行動？

選舉點樣唔政治化

政治議題非常政治化？wtf?

呀葉劉, 你舊老細老懵董今朝講乜呀? 乜野用票去止咩制咩呀?

政治問題唔講政治

選舉唔係政治？

冷靜啲 佢係向大眾prove緊佢智商有幾低

一班政客成日話人太政治化

派米、枕頭、飲茶......

蓋清

我覺得議會內外都不應該牽涉太多政治.jpg

深夜驚魂

都唔知UP乜撚

佢地口中既政治=反對中共
好撚On9

政治人物唔政治化=馬場跑緊個D係鹿黎

佢都on9 投票唔講政治 有乜好講？

中國人以唔理政治而自豪，我哋香港人唔會理解到佢哋嘅邏輯

投票唔政治
投嚟做咩

其實外國d議員見到呢d說話會有乜感覺會唔會笑到碌地

講性愛都唔撚同你孽瘤講啦

政治選舉政治化？
你想點撚樣啊，所羅門頭號制裁對象？

區選唔係政治係乜？

躝啦麒麟魔

輸到傻左？

我都想問

投親票都唔關政治事屌你老母

政治唔通娛樂化?
投完票帶你去飲飲食食

唔係政治咁你又報政黨

區議會唔講政治 講民生
立法會唔講政治 講批款
大學唔講政治 講學習
社會唔講政治 影響番工

人一藍 腦便殘
特首又冇佢份 唔好怪佢

聽君一席話勝讀十年書

關零售業同旅遊業事

: 考評局改變考試內容「非常學術化」

選舉冇政治？咪挽啦，孽太

投票本身就係一件政治嘅事

區議會係立法會功能組別同小圈子選舉有得投票㗎 點唔關政治事 一係你咪廢柒左功能組別同小圈子先囉

唔同佢玩膠 一句講完 政治影響經濟民生

on9

我今日落街先見到一堆建制派啲宣傳都係屌泛民支持暴力同重建香港，都冇講社區民生

CCTV嗰啲宣傳廣告都係咁

仲好意思扮到自己好原則

這是起機手.jpg

佢真係好恨做特首一時黑一時白